梁美芬黃埔兩房 劈價百萬走人

由立法會議員梁美芬持有的紅磡黃埔花園2期11座中層G室，屬實用面積389方呎2房戶，去年11月中放盤叫價730萬元，其後數次減價、最終累積劈價100萬或14%後，終以630萬元售出單位，折合實呎16195元。據土地註冊處資料顯示，上述單位由梁美芬於2010年以283萬元購入，現帳面賺347萬元，單位期間升值1.2倍。

呢啲食屎狗，全家拉去坐啦

有內幕料走定先，
睇黎樓市冇運行

掂啦，啲仆街放晒啲樓，香港人先有運行

咁急趕住去邊呀

唔好畀佢冚家走人

早收三月風

【碩破天驚】建制派狂沽物業，先賣樓後賣港！

鼠王有咩回應

有內幕，仲賤過松松偷步買車。松松係真心膠，呢班建制老鼠係奸到盡。

不要讓梁美芬跑了！

樓市真係跌先出黎屌啦

投白票啊拿
港豬中晒保皇狗計
點解唔就咁一句“保皇狗係咁架啦”
就算數？
屌泛民先係最重要啊嘛

佢好似有幾個盤放哂

單野好似係1月成交？

口講支持

我都記得好似好耐

要求政府首先凍結左班立法會議員資產先
再慢慢傾逃犯條例

1月成交劈價好合理

可能佢有暗病

要賣樓賺醫藥費

走人, 到外國享受民主自由
你地班港豬慢慢捱啦

佢真係好撚多貨

一定收到風 樓市 Down down down

美帝睇下佢匯錢去邊度！

李主席幾時劈傲雲瘋

唔使放晒嘅，減持啫，去外國入返幾間，鋪路走，我諗做埋哩屆之後好多人會話退休

洗頭艇、洗頭鐵，二選一

睇唔到個邏輯係邊

鼠王芬拎支國護照定外國護照？

而家唔走等樓爆先走咩

連登仔搵樓爆post最叻 要搵返舊post出黎打飛機
一月個時最低迷 好多劈價 呢半年升返晒啦

有返一千萬左右，隨時可以投資移民啦

走佬去外國

呢條女人生cancer未?

搵夠走人,你地班港豬慢慢留港食屎啦

國難當前走佬？

身有屎

知咩事啦

仲諗住話呢口價抵到爛
點知原來係舊聞

等睇鼠王芬敗走香港

過街老鼠一隻都唔放過

咁你都睇唔出
所以香港咪今日咁既局面囉
依加就係之前叫人投白票都唔既泛民拉緊布
大大個保皇狗賣港就唔理
以為自己既白票好有用
點知依加最落力拉緊布既就係泛民

原來係講佢

今年佢唔選黃埔東

放？佢擺明知道過左引渡條例，香港樓市一定動蕩，香港好多人會走路，趁高位快快脆放，到時低位睇下咩價，再炒過咋

呢單新聞一月架

又係到打稻草人
邊個話屌民主派既唔理保皇狗？
唔見大把人屌五毛屌建制派？
你班民主狗講野好多邏輯謬誤

奶共都要走資
睇路啦大家

搞清楚咩叫打稻草人先講出來啦
你所謂既理
即係點理啊？
開post屌一兩句保皇狗就叫理？
依加泛民就拉緊布
發揮緊實際作用
你既屌有咩用？

一個城市真實值幾錢同佢經濟活動成正比 而家咁搞有得唔跌咩
講真 香港變香港市 大陸人唔再黎買樓 外資走 搵鬼托價？

仲有
咩叫民主狗？
即係你覺得民主冇用？
笑死人

又俾樓主fake咗，今年1月22日 嗰時樓市真係無運行呀，轉頭又升到今日

開post屌一句保皇狗就無用
咁開post屌一句民主狗就有人投白票？
你都幾自相矛盾
民主狗係叫緊你班盲投民主派既狗

希望真係跌

佢一月賣就知 準備發生咩事啦

呢班建制真係賣港的權力核心

我岩岩入市，賣家係有錢佬 (名人家族)
而家諗諗下，想撻訂

買完再賣, 總有傻仔

賺到fatfat啦
成班標題黨吹到人地冇咗忽肉咁

走狗走得快，一定有古怪。

保皇狗賣樓，香港冇險可守

即刻上報中央/西環

咁咪好囉, 大家一鑊熟!

當時人人都唔信樓價可以去到咁高
而家人人都唔信樓價會跌
錯過左就馬後炮
柒左就搵籍口
人人都唔認自己只係無知既一群
以為比其他人睇得更通透
我都睇唔透

所以我咪叫人投票
唔係好似你咁覺得屌保皇狗就等於有實際作用囉
泛民依加就係拉緊布
班保皇狗就友人條例
現實就係咁

捉佢上北京啦

老西走得快

我就係接人火棒果個傻仔
應該忍下手低位先入

撻訂即入肉
完成交易之後即放博佢無咁快跌囉